蘋果動新聞話林鄭下台係五大訴求之一

首先，善意提醒，唔係割蓆。

五大訴求係

1. 撤回修例
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 追究黑警
5. 雙普選

個制度唔變，邊撚個特首都一撚樣

好似四大天王有五個咁
其實五大訴求都有唔止五個

俾埋link先

同意唔止五個，但林鄭下台個point都out out地，同埋大家都應該有默契係下台真係冇乜用

寧願佢唔落台

係呀。落台會降溫，又會有變數。我自己唔會降到，但總有一班行到好攰想袋店土先嘅人。

而家流出左落段錄音，希望唔會失焦，而係變成大家嘅子彈。

明居正都話有兩個版本

解散警隊及清算呢